UNIQLO KAWS x SESAME STREET T-shirt

呢個KAWS T-shirt點睇？好似見唔同fb page都介紹話今日賣

著出街會比人當弱智

除左pocket tee叫著得上身
其他都不了

食正呢排kaws熱潮

pocket tee已入手

咁搞一搞crossover 又成條都係兄弟

反而想知kaws companion together可以炒到上幾錢

公廁衫不了

呢款宜家仲有冇 荃灣冇哂

上期暴雪買左3件

出街勁撚多兄弟
同埋比人恥笑

早排去睇，見到有個肥佬成棟係貨架搬走黎買

究竟佢哋知唔知邊個係KAWS
仲有知唔知咩係Original Fake

買唔到

唔算難買喎

點會唔知

可能想搵勁多。dior今季都搵左佢幫手。

錢無人厭多
Kaws無搞of反而用自己名仲賺錢
但過多兩年似會搞番of

OF 真係好撚正 以前得架仔先識佢係乜水

以前中學雞見到of都買唔起
如果佢再搞of第一時間支持

第一日出已經入左手
其實唔夠之前多拉a夢反應咁癲
利申件衫收埋左

日本齊貨齊碼

入左2隻